昨日情緒太激動

昨日目擊另一半企圖跳樓
見佢衝出窗口驚到即時手震腳震
個時用埋飲奶嘅力去拉住佢
個腦空哂
剩係識一直喊 喊到氣喘咁

情緒太激動結果出現換氣症候群：

係醫院check咗好耐先出到院
但係情緒仲好不穩
個腦會重覆閃過好多同一幕
搵咗大量朋友傾
好多都叫我take care自殺個位多點
叫我要理解佢
找輔導 講講下已讀不回
都係關心自殺果個多點

情緒到呢刻完全冇抒解
長期同一個有自殺傾向嘅人相處個種壓力有人明白嗎？
個心keep住跳好快
手腳係咁震
應該點自救
連登有冇社工？

佢影響你咁大, 重要係負面影響.

有冇考慮過分?源頭先解決

當我想分
就會收到死亡要脅
我冇得揀

剛才收到精神科醫生電話
要我去關心佢多啲
連分手都唔比我講
仲要我支援

我其實都好需要support
但點解個個都會睇住自殺果個先
我會諗係咪因為我冇自殺傾向 冇自殺行為
所以我就要承受
我就崩潰
有冇人明

我明 tg傾?

樓主我好明你感受，我連續兩次拍拖都要面對咁既情況，一個更加係學校自殺。如果真係想人傾傾，可以留tg

pcyl222

解決問題的方法就是解決XXXXXX
你懂的

我唔明我做錯咩
我都只係一個人
但點解要我去承受住另一個生命嘅重量
責任係咪真係係我度
我唔係每到佢有自殺傾向嘅人
令到會尋死嘅係佢家庭

我覺得好大壓力 好辛苦
我釋懷唔到
好驚

結左婚？

未，大家都係學生

死亡威脅可以報警申請禁制令

昨日的咗佢入院
叫做開咗case
暫時未困擾到要申請禁制令
不過多謝你話比我知仲有方法可以用

雖然好仆街，但佢何嘗唔係
有啲事情係相對

但對於果種連分手都唔俾，仲要威脅人地。洗撚俾面

叫佢正面d開心d咪得，洗乜搞咁多野？

係個精神科醫生叫我唔好咁做
昨日佢都大大聲同我講一句：｢你決定要咁做嘅話，你知後果架啦｣
我都明點解 我都有壓力
無處傾訴唔緊要
但更被要求繼續要做支援角色

我昨日入院都係一個傷害
我雖然唔會自殺
但我明顯係身體都出現咗傷害
心理都對佢嘅事好敏感
但好似因為我仲撐到而我仲要繼續撐住佢

其實理性黎講
佢係應該要增加返自己嘅自我價值

但我咁講佢會即刻跳樓
佢需要時間
我明

我只想佢冇事
不過我都需要安慰

咁就要用激將法，叫佢即刻跳，佢應該會淆哂底。

呢啲事情你處理唔到，對住精神病人太危險啦！
你最好搵屋企人幫手，去其他地方暫避，繼續學業

佢半個身衝咗出去
如果佢死咗
我應該都會崩潰

….唔敢試
唔想做殺人兇手

我都好想搵到人幫手
我好想情緒穩定點
keep住心跳好快
諗起個情境仲好驚

昨日有呼叫過社工
但有個網上支援服務
講講下已讀不回
聽日可以返去見社工老師
叫做頂到掛

你有冇同自己屋企人傾過？

冇
唔知點開口

嚴重自殺傾向唔係可以送去青山咩?

有轉介信去青山

一個人有情緒病 好易搞到全屋人都有情緒病
你同佢講道理佢唔會明 只係不斷用死去威脅
拖拖拉拉最後大家時間 直接送佢入去喇